%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, margin=0.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\begin{center}
Travail en autonomie --- Variations de fonctions
\end{center}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{enumerate}
\item Dans le cours :
\begin{enumerate*}
\item écrire le titre du chapitre : \emph{« Ch. 6 --- Variations de fonctions »} ;
\item écrire le titre de la première partie : \emph{« 1. Croissance et Décroissance »} ;
\item coller la feuille de cours ci-jointe.
\end{enumerate*}
\item Lire et comprendre le cours (que vous venez de coller).
\item Lire et comprendre les deux exercices corrigés de la page 71 (ignorer la question sur les \emph{extremums}).
\item Exercice 18 p. 79 (corrigé dans le manuel).
\item Exercice 27, 28 p. 81 (corrigés sur cette feuille).
\item Exercice 29 p. 81 (corrigé dans le manuel).
\item Exercice 30 p. 81 (corrigé sur cette feuille).
\end{enumerate}

\begin{center}
\hrule
Corrigé
\hrule
\end{center}

\setcounter{exercice}{26}
\begin{exercice}
\begin{enumerate*}
\item Rouge
\item Bleue
\item Orange
\item Verte
\end{enumerate*}
\end{exercice}

  \begin{exercice}~

  \begin{tikzpicture}[scale=1, anchor=base]
      \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=1.4]
      {$x$ /1,
        {Rouge} /1.5
      }
      {-4, -1, 3, 6}%
      \tkzTabVar{-/-2, +/{3,1}, -/-2, +/2}
    \end{tikzpicture}

  \begin{tikzpicture}[scale=1, anchor=base]
      \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=1.4]
      {$x$ /1,
        {Verte} /1.5
      }
      {-4, 5}%
      \tkzTabVar{-/-2, +/3}
    \end{tikzpicture}
  \begin{tikzpicture}[scale=1, anchor=base]
      \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=1.4]
      {$x$ /1,
        {Bleue} /1.5
      }
      {$-\infty$, 3}%
      \tkzTabVar{+/, -/}
    \end{tikzpicture}

  \begin{tikzpicture}[scale=1, anchor=base]
      \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=1.4]
      {$x$ /1,
        {Orange} /1.5
      }
      {$-\infty$, $+\infty$}%
      \tkzTabVar{-/, +/}
    \end{tikzpicture}
  \end{exercice}

  \setcounter{exercice}{29}
  \begin{exercice}
  \begin{enumerate*}
  \item Faux : elle est aussi défini pour des valeurs inférieures à $-3$.
  \item Faux : sur $[-3;0]$, elle est décroissante.
  \item Vrai : elle est aussi décroissante sur un intervalle plus grand, mais c'est tout de même vrai.
  \item Vrai.
  \item Vrai : Puisqu'elle est croissante jusqu'à -3, et que $f(-3)=-5$, alors $f(x)$ est inférieur à -5 (donc négatif) pour toutes les valeurs de $x$ inférieures à -3. De même pour $x\in\intervallef{-3;0}$.
  \item Faux : $f(0)=-7$.
  \item On ne sait pas : Les valeurs pour $x<-3$ ne sont pas connues.
  \item Vrai.
  \end{enumerate*}
  \end{exercice}
\end{document}
